覺唔覺空氣唔流通先係流感肆虐既主因？

天氣一凍 所有室內地方、商場就熄哂啲冷氣
話就話冬天唔洗開冷氣姐
喂大佬你商場又冇窗 又唔知自己空間大
近門口就話涼少少姐
入面就鬼死咁焗 唔知仲以為室內暖笠笠好舒服
實際就搞到空氣又焗又唔流通
乜野細菌病毒都留哂係度啦
環保撚真係好撚冇腦

主因係班有病嘅仆街(主要係廢老呀叔)
唔撚戴口罩！係咁係度咳

開冷氣好撚多人凍病啦on9仔

出面咪一樣咁凍
開左冷氣會再多啲人凍 ？
咩道理

唔戴口罩都係
但加上係咁既環境細菌病毒根本走唔到

咁你屋企今晚開冷氣啦

唔撚識字 ？
商店咁大又冇窗唔開冷氣空氣點流通？